去太古和你lunch既 入一入黎

我屌哂你地老母啊

大家都係翻工撚/OL
人地中環既和你lunch
日撚日都塞到條街 起埋RB
又有效果 又可以引到班狗 分散警力

你地呢？淨係識企係草地到鳩嗌
一d實際效果 （塞路、引狗等等）都無
咁樣仲對得住前線幫你地食子彈既手足？

真係有心既 轉頭康怡見

我係popo/ 政府都笑鳩你地廢呀

1/10

2/10

快閃先
慢慢聚集到人就開波
唔係諗住食一日lunch呀？

而家企咗出馬路啦？

出左啦
突破樽頸啦！

企係馬路唔夠5分鐘就散佐

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.